香港人幾撚好笑，無一個post搵刀手義士。個都割唔切

fced 自編自導自演喇

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

義你老母士咩

邊度？ 連登神探又查案？

咦 ? 乜原來你手足資料同證據係手？ 唔係既話唔該收番埋先
仲有就算係自己友做 你仲要揾佢出黎 你係咪想害死人

俾人斷正拉左啦,
仲要冇人企出來話識佢,
就算唔割都做唔到啲咩啦

有人講係阿妖搵自己人做，唔係義士刀手。請問你用乜證據，有乜論點知道唔係阿妖請人割自己個lin頭？

拉左同起埋底係兩件事
對家有無起底我就唔知喇
不過你再諗下係手足做既話 界下何妖又可能受毒打/被自殺 插穿你又係同一個下場 要做既唔會係做前者咁揾自己笨柒囉
你有無見過我地自己友比人斬 斬得咁輕傷呀
唔係架車想撞死你 就咬你耳仔 一係想係天橋掉手足落街 下下都想攞命

大公報預早準備哂報導點解解釋
照logic推論前排有人懷疑自殺
東方都準備哂報導 21分鐘已經連訪問都做完可以出街 咁係咪無證據佢唔係他殺
你自己諗啦

係，環境證據令我都覺得係假，但如果有人衝出黎話割果個係義士黎，我會想聽下佢個理由同分析。

嘩 一車車靚女比狗拉 周圍post搵人救就得
禿頭毒撚就唔使理

到底係唔可以起 定唔想理

大家心照

香港人

太撚假呀大佬

我覺得
1. 連登唔係大台，無資格亦唔應該對任何打擊敵人及裝修義士攬功
2. 因為未FC亦無可能FC到行動者身份及是否同伴，根本唔存在割唔割問題，所以帶風向討論大家割席/不割席既好可能係mon po狗
3. 請關注行動post

以上亦適用於任何其他事件